收市前入左225牛會唔會凍過水?

唔玩了 打和啦SUPER